一人一個人生遺憾

幾年前鋼琴8級差兩分合格
之後發晦氣quit咗 後悔點解當初唔考埋個8級
而家大個咗想學返都難

same here
6年前fail咗就覺得考夠次都唔pass
依家想考返都去唔返之前個狀態

可能得二十年人生

除左同已逝的人永遠再做唔到既野之外
都冇咩好遺憾
你要考既話七八十歲都可以考琴啦

嗰陣為考琴而每日練
覺得為考而學 興趣變到反感

到時候譜都睇唔撚到啦

我意思係你一日有命，有心唔怕遲
但如果身邊既人過左身就冇得返轉頭

珍惜眼前人啦

中三溝到個內在外在都perfect 嘅女仔
中五開始上高登，嗰陣高登成日踩公屋，話公屋仔係失敗者乜乜77
作為公屋仔嘅我自覺配唔上佢，俾唔到幸福佢(佢住黨鐵上蓋私樓)，主動分手
而家我有私樓啦，佢都結咗婚，新郎係公屋仔

秒撚咗個傻仔

都有嘅

住公屋先最有錢

收下你把臭口啦

鋼琴八級考試
101分
考完八級就唔肯再掂部琴...

無比心機讀書

睇唔到最親嘅屋企人最後一面

為咗同班小學豬朋狗友一齊讀書，
放棄咗好學校入咗間band3嘅垃圾學校
雖然最後都入到u，
但好羡慕其他人有開心正常嘅中學生活

毛都末出齊就話人生遺憾 笑撚死寶寶

走數?

屌 笑死

婆婆死前去唔到老人院探佢

一世都係咁hea,
唔夠努力